【淡友俠落錯車9年】公屋客656萬購綠悠雅苑兩房 綠表呎價破萬二

Apple Daily
【二手成交】公屋客656萬購綠悠雅苑兩房 綠表呎價破萬二
11小時前
即時財經

青衣綠悠雅苑

由房協發展、青衣最新資助房屋綠悠雅苑，剛錄得一宗破頂成交。美聯物業詹皓泰表示，市場缺盤，屋苑1座極高層I室，實用面積539方呎，兩房間隔，剛以綠表價656.6萬元沽出，呎價高達12,180元，呎價創屋苑綠表市場新高。買家為外區公屋客，計劃承造六成按揭，首期約263萬元。據知，單位於今年1月放盤，原叫價658萬元，放盤約三個月，減價不足兩萬元即獲承接。賣方2013年以368.3萬元一手買入，勁賺288萬元或78%。

有排升啦 咁都有人賣樓

可能人地換樓